====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Par contre , dans les secteurs d ' urbanisation nouvelle , la liberté dans la conception , les possibilités de regroupement sont beaucoup plus grandes , le rendement des crédits est beaucoup plus élevé .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ liberté, possibilité, beaucoup, grand, beaucoup ]
epistemique :: 3 :: [ beaucoup, grand, beaucoup ]
marqueurs_niveau1 :: 3 :: [ liberté, beaucoup, beaucoup ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possibilité, grand ]
epistemique_niveau1 :: 2 :: [ beaucoup, beaucoup ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif :: 1 :: [ liberté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ liberté, possibilité, beaucoup, grand, beaucoup ]
epistemique :: 3 :: [ beaucoup, grand, beaucoup ]
marqueurs_niveau1 :: 3 :: [ liberté, beaucoup, beaucoup ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possibilité, grand ]
epistemique_niveau1 :: 2 :: [ beaucoup, beaucoup ]
alethique :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif :: 1 :: [ liberté ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ possibilité ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ liberté ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ grand ]
Total feature counts: 20

